今晚班防暴狗蓄龍遊左成晚旅遊巴河

係咪好想執行正義啊
係咪好想落場打鳩班示威者啊
係咪好想衝出去拉人返差館打啊

繼續坐旅遊巴啦屌你老母臭閪

遊車河就可咁多ot 錢收

十二隻速龍去野餐

要佢地有錢冇時間使

大家齊齊開心
速龍心諗：唔洗做，坐係度有錢收

搵人搞搞大西北 佢地將軍澳入去成粒鐘

- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰
- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。
- 短期防守，絕不長期守。
- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間
- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。
- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。
- 聽同伴意見，不被捕為主。

速龍成最大贏家唔使do

如何破壞旅遊巴?

有錢都要有命享